操你媽的午飯在民營中國香港飲食個體戶吃皮牙子豬排燴飯簡直就要了親命

洋蔥豬扒燴飯

衲dee好波

豬排❌
家豬近肋骨部份的肉✅

家豚親資本主義肋骨肉塊兒

牛逼死了

睇到我哈喇子都流曬出嚟